Non-Jupas一問！五夠3

HD GPA 2.9
DSE 全3
Ielts 6
今年會先做一年嘢，想下年入翻U有無機會？通常聽人講三大要過3先入到😭有無巴絲識人吾過3都入到？

唔過3就唔好諗三大啦
大把人有3點幾都入唔翻三大
咩科 考慮下其他u好過啦 入得翻ugc已經好好

我本身HD讀幼教
所以想入翻相關科目 或者 大家知吾知有咩科係五洗相關都可以入senior year 😭

幼教或者其他五洗相關都可以入senior year 嘅科😭

除非你有特別才能 eg運動
否則gpa under 3 唔洗諗UGC degree，自資應該入到
想入UGC
一係retake dse
一係重讀hd/asso

有工作經驗會吾會加分😭

唔過三應該只有公開大學了無乜可能入三大

如果入year 1 係咪都無機？

冇聽過工作經驗non jupas會加分
更何況1年工作經驗唔算係乜
你諗下如果大學有工作經驗就收
咁d 50，60歲嘅人有20-30年經驗咪好易入？
反而master，PhD果d會睇工作經驗

咁睇落 我都係無乜可能入翻U😭

有機會
retake dse
or
重讀hd

再唔係讀完自資degree駁8大master

3都無，八大都未必收

唔好諗啦 3都唔過
搵定工番啦

可以試下報三大以外既u sci科year 1
Non jupas個google list有見過唔過3既入翻sci

入到 去間u門口叩門

你可以下年試下EdU 幼教，聽聞今年都好似收左好多人下

我都係 但聽人講話考ielts可以有bonus gpa
所以諗住而家報

識人啱啱好gpa拎3入到bu sf degree，2.9 一定入唔到ugc degree同三大，但可以博下其他u嘅sf degree，雖然都好大機會唔得。